「年經」大家上網買點數真係唔好貪小便宜

呢條友係Carousell開ac賣itunes google，第一次我用正帳見佢賣咁平咪問佢可唔可以面交，佢又堅持要用支付寶交易，我同佢講面交收800$ 1張 收2張，佢又話不如1000幾賣哂2張比我，我一睇就知係呃人啦。就話唔要。
隔1日見到有其他人係佢賣既post上話佢「騙子黎！會叫你用支付寶交易！」之後個騙子即刻刪文開另一個ac,佢話自己新開店 我再望一望佢圖片，咁似樣既之後我無野做 就諗住起佢底，唔想佢呃到人錢，結果失敗但佢已經接受左個價，聽朝就比負評，話佢騙徒，搞到佢死左個ac先
雖然佢可以繼續開ac,但我相信佢都會用呢個方法呃人！
所以勸告各位 一定要面交！
以下係騙徒詐騙手法

話你戇鳩怕你嬲

邊有人會係依啲網買點

面交我都覺得係伏 仲要過數唔面 死硬

巴打放心，我實會面交先接受交易，但實會有人蠢到相信，都係想大家知下

佢又開ac啦